13歲女趕考試捱車撞 遺言:媽媽對唔住，斷幾條骨就考唔到試，我冇用!

RIP

死左咩個女仔

rip乜鳩

遺言

利申冇㩒入去睇

做乜鳩

好熱血！

我就係㩒入去睇[先問

遺言係樓主自己加上去

張相 屌你老味以為睇緊90年代

撞車都不忘考試

乜撚野遺言

死果個係另一單嚟架

個女仔邊撚到有死到呀 on9樓主

竟在尖沙咀彌敦道近海防道跑過馬路，結果遭一輛北行的士狂撼，傷重不治。

成班閱讀理解拎u
呢個係另一單個老翁

另外，昨天凌晨零時許，一名69歲曾姓男子宵夜後擬返回沙田住所，期間他懷疑要「追」尾班巴士，竟在尖沙咀彌敦道近海防道跑過馬路，結果遭一輛北行的士狂撼，傷重不治。61歲羅姓的士司機涉嫌「危險駕駛引致他人死亡」，被警方拘捕。

廢柴藍絲開膠post r存在感

人地學左考試技巧，剩睇頭尾

佢老母肯定唔方好

文盲讀屎片

樓主呢個po咪係遺言囉…

訓練到個細佬女咁中意讀書 屌你老母真係好成功

乜又係你啊冷飯王